有冇sis試過太迷戀一個偶像？

想請教一下應該點樣脫離呢種不能自拔既地步。

我情況係幾個月前鐘意左一個台灣明星，只要一有空閒就喺網絡挖他的消息呀圖片，時不時到他相關的討論區與同好們交流，每晚差不多三四點才肯睡。因而到了一種過份沉迷，甚至淪陷的地步-0-依家理性的想想，我咁迷戀他實在有點過份不設實際，也可說是浪費人生。但我真的仍是好迷戀他，求sis們提供脫離方法！

天阿,點解可以咁靚仔

email sis係我偶像

有啲似RM

認真佢真係好靚

勇敢的sis最美麗

靚仔好多...

肥妹仔最美麗

收聲啦XX?

表情同達哥有啲相似